荃灣班義務裝修師父，無架生裝修

好尷尬，有無街坊幫手？睇見仲係原始人時代咁去裝修，單工程有排拖